【七警判刑】各被告判囚兩年

7名警員於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨前成員曾健超，7人於周二被裁定襲擊致他人受傷罪成，第五被告則因於警署掌摑曾健超而另被裁定普通襲擊罪成。法官今判刑時指斥各被告損香港聲譽，特別是全球也有很多人看到，即使曾健超是犯法、警方有壓力，但亦不可帶他往暗角打，故判囚是適合的。法官以入獄兩年半為量刑起點，判囚兩年。
7名被告依序為有組織罪案及三合會調查科總督察黃祖成（49歲）、觀塘區反黑組高級督察劉卓毅（30歲）、觀塘區反黑組警長白榮斌（43歲）、觀塘區反黑 組警員劉興沛（39歲）、東九龍總區刑事總部警員陳少丹（32歲）、九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪（33歲）及觀塘區反黑組警員黃偉豪（37歲）。

櫃已通

天大既喜訊

班藍屍情何以堪

熱烈地彈琴

幾時到朱經緯

層樓點算，老婆點算

今次真係恭喜哂

菲律賓總統阿基諾三世昨日在記者會上道歉，稱那一笑可能只是「憤怒的表現」
黑警

社會公義得以彰顯

唔知班柒頭入到去駛唔駛日日比人玩

藍屍又要鬧法官啦

快D鬧啦

有請小鳳姐

天地有正氣

呢條友更加惡劣無啦啦打市民

正評比法官

熱

長俸冇啦

慢慢受啦

大家諗好點慶祝未

知法犯法

2017 暫時最好啲案件

天地有正氣
良心法官

好好地唔打人咪無事囉

烈

兩年後邊個仲記得七警
養過世？d黑警有錢都拎哂去賭啦

幾時到睾智深

抵撚死

第六被告九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪求情時透露，本案帶來很大壓力，最終與拍拖7年的女友兼未婚妻分手，被告痛失所愛之餘，更因兩人合資買愛巢而出現財政糾紛，事件現仍未解決，令被告更加困擾，加上被告是家庭支柱，這次是很大的懲罰。

第六被告關嘉豪(何家達攝)

邊個連登仔撬咗人條女 你地冇做錯到

竟然重判
正

好快老婆女友未婚妻會搵到個好男人
晚晚high翻天

根據電影劇情, 最後招返佢地入黑社會做臥底

D人工呀仆街

兩年有d重

重你老母呀 唔坐返4-5碌執到啦

重你老母

?

係開心既

你老母就重

人工呢

抵撚死 恭喜恭喜

零負皮